[垃圾公司] 你地公司比咩口罩你地用？

霸嗎拉麵 屌你老母 無心比不如無撚比好過啦 呢個時侯比啲湖北口罩我哋員工用
仲要每人每日得一個實名登記
係咪on9 (每個員工返工時數平均十個鐘 ）

乜都冇阿

無口罩呀

睇生產日期啦，入得貨應該都係半年前生產應該安全

兩盒小朋友兩盒大人！辛苦哂唔該哂🙏🙏🙏

誠哥畀靚嘢

咩都冇 個仆街腦細仲要無恥到周圍問人R口罩，R到又唔撚戴

生產日期 2020年1月wo

[銀行撚入] 台資銀行係黃？

幫推

其實都幾神奇， 湖北缺口罩點解仲出口到咁多口罩

成日都見湖北口罩

但好似病毒係沒生物載體一日內會死？（特別係口罩呢類不平滑既表面）

比曬你

BEF

呢隻算唔算

99%

公司搵員工陪葬姐

全球50%口罩來自中國
大部份中國口罩產自 仙桃市
....其實係高機會遇到

BFE 我就識

有好好啦

我地都係呢隻

係wo 今次仆街

CSI

呢啲牌子咪係啲片影到 好污糟 係地下整嗰啲
冇病毒都唔好用啦

湖北黃崗出既口罩 12月定1月先出 過年前得2隻到依家都冇用過